呢兩三日有冇死左超過10個人

突然呢兩三日冇啦啦一次過有咁多人跳樓 仲要有埋浮屍 我寧願炒車信左831有死人 都唔想唔信佢地 但真係死左人

1/10

2/10

失敗唔係因為無人撐
係因為無人知

老母一句屌醒左我，駁唔到。。

文宣組入！印刷都會出事！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

200萬人有幾多個真係睇連登

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10